攞咗P牌 買咗架車 9月3號牌簿過期 有咩手續要搞㗎

請大家多多指點

買牌費

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

Google下都懶

咁無聊你都覆

個車牌就嚟過期唔知個先後次序應該點
我上網search應該係咁

1）應該首先要去驗車、買車保
2）跟住轉名
3）最後續牌